港人麥震江再完成壯舉獨自游泳橫渡英倫海峽

恭喜麥震江成功徒手由英國游到法國！

Yeah

徒手遊出公海
其實唔難